一位成功的作家发现自己是19世纪的奴隶战前“迎头赶上，努力向前迈进”| radmarya | 2020年9月17日|财富
安德烈亚斯·韦伯是柏林的哲学家、生物学家和作家。《草地教会我们什么》-第90期：绿色的东西|安德烈亚斯·韦伯| 2020年9月16日|鹦鹉螺
阿里·法格巴（Ali Faagba）是一名文案撰稿人、内容营销人员和技术自由撰稿人。品牌知名度的入站营销：四种最新方式| Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎手表
作为一名自由撰稿人，她擅长市场营销和平面设计。优化搜索引擎优化爬网预算的六大方法|四月布朗| 2020年9月9日|搜索引擎观察
比尔·马尔科姆是唯一一位全国性的LGBTQ价值旅游作家。逃往印地度周末度假|比尔·马尔科姆| 2020年9月4日|华盛顿
在他看来，一个作家只有一个职责：在他的书中出现。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
27岁的斯宾塞被各种各样地描述为作家和喜剧演员。见见Stephen Fry的未来丈夫（年龄还不到他的一半）| Tom Sykes | 2015年1月6日| DAILY BEAST
几十年前，这位编剧兼导演为这部动画片写了一段从未有过的插曲。以下是朱德·阿帕托的《辛普森一家》一集，由朱德·阿帕托|阿萨温·苏伯桑| 2015年1月6日|每日野兽|撰写
《完美风暴》的作者谈到了打击兄弟情谊以及日益加剧的财富不平等所带来的威胁。塞巴斯蒂安·荣格论战争、损失和分裂的美国|每日野兽视频| 2015年1月1日|每日野兽
他的父亲是一名作家，母亲在保险业工作，他们都完美无缺。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
威廉·伍德维尔去世；一位杰出的英国医生和医学作家。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
这封信是同一位作者的另一封信，日期为1622年7月30日，是前一封信副本的附言。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
克里斯托弗·班纳特去世；伦敦著名的内科医生，医学方面的作家。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
我认为，在1914年之前，不可能以这种方式站在公众和作家之间。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
英国诗人兼杂文作家理查德·布拉特维特去世。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔